強迫征喺咪可以自己買藥食

之前都有睇過精神科 但喺次次都喺問你有咩唔開心同改善 跟住開啲藥俾你食 跟手收幾千蚊就走得 其實我喺咪可以自己買藥嚟食？

師兄有咩症狀

呢嗰病衍生咗好多問題 成日會好驚 手汗好多 做野要好完美 最慘喺成日冇記性

有冇睇過臨床心理學家？

冇 聽講仲貴

推

做野要完美
但係你睇睇自己個TOPIC

咩叫「強迫征」?

唔完美喎 有冇唔舒服呀?

冇記性應該唔關事掛？

你喺醫生？

呢嗰病令我變成抑鬱症

咁食完藥你覺得有冇用？

冇

有冇同醫生講？

講過 但喺冇用

其實佢點樣診斷你係強迫症？
有d咩具體症狀？
例如有某d想法不斷出現 而且覺得好困擾
一定要將d物件排列得整整齊齊先覺得舒服

有冇諗過唔係強迫症
而係強迫型人格？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》